有無ching試過達文西睡眠法？

多階段睡眠的支持者認為，這種方法可以令時間過得更為充實，可以在一星期內節約20-30個小時，並且精力更加充沛。相傳達·文西就是採用多相性睡眠，他每隔4個小時就睡15分鐘。
多階段睡眠在開始實行時的一至兩周內是很難接受的，測試結果表明受測者並沒有受到這種將睡眠分散成若干個小睡眠片段方式的影響

美國加州大學的睡眠專家莎拉・梅德尼克等人認為，多相睡眠會破壞人體的晝夜節律，導致身心疲倦、焦慮緊張、免疫力下降等不良反應。

有無清試過？
硬係覺得其中一次會瞓瞓下死咗

你有冇試過？

所以達文西死撚咗啦

無 我係啲一日唔瞓12粒鐘唔會醒嘅人 所以無可能試到

METOO, 好晒時間

一日先訓得果1個鐘

身為港奴, 我都好希望將一日8成時間奉獻比工作

我會有種想死嘅感覺

即係部電腦唔用個陣只會待機, 從來唔熄機

熄機 / 只會待機 部電腦死快d

會好短命

以前中五為讀書試過幾個月
真係 work 但清醒既時候狀態一般 冇平時夠瞓咁醒

我都覺

用生命濃縮出黎既精神力黎返工 諗起都扯

港奴

我睇過果隻係分割式睡眠
一日訓四次 每次兩個鐘
訓4次夠八個鐘=正常人睡眠時間

原理係每次訓醒大腦都有幾粒鐘黃金時間
訓4次醒4次 = 有4次黃金時間
比起一次訓8個鐘得一段黃金時間 做野會更有效率

利申未試過

聞西睡眠法?
攞你命3000

我試過每日訓十個鐘, 然後每4個鐘再訓個半鐘

人地咪同左你講有咩壞囉，想早死啲嘅咪試下囉

以前試過為左考試咁樣溫書法，
代價係而家集中力、記憶力係殘廢級數，
睡眠質素都變到極差。